身形有咩要進步（有圖）

解放軍？

食肥d自己先
太瘦削啦

無了好完美

我都覺得正
有攬住嘅衝動

#上嚟圍爐盞聽失望
#連登好多放負撚

女人鍾意男人似熊人唔係小拳石

有冇諗過開始做吓gym?
如果有返少少肌肉會好睇好多

可以一日做1下掌上壓，唔好多，最多俾你做2下，如果唔係驚你負荷唔到

下身呢